炒價接左件supreme hoodie...

用左我半個月糧

冇superme 點見同學仔

邊件牙 用成3萬銀接

黑色白字
我月入9k5

分左12期供件peach
聽日著住出LKF